啱啱行過天悅廣場 法國啲卡game毒撚真係人生既失敗者

差唔多個個都已經三十幾歲
仲未有份穩定既工,日日得閒行黎炒卡打卡
唔係看更就係工廠工人,離唔開都係啲散工仔
人工唔知一個月有冇一皮
睇佢地個死毒樣都知冇個有女,雞都唔知敢唔敢叫
成份雞碎咁多既糧都用哂去玩呢啲玩具到
講下笑問下佢地銀行戶口有幾錢?即刻閪哂面
得返卡鋪係佢地可以拎到成就感同自信既地方
其實唔只遊戲王，BS同精靈寶可夢卡驚都一堆咁既人
玩魔法風雲會個啲就高汁少少

Fgo?

55

乜撚野精靈寶可夢

你00後?精靈寶可夢都唔識?

樓主貼下自己銀行戶口有幾錢先啦

嬲到駁唔到

我總資產廿萬你敢嘴?

Ws 就算聲優手簽又難中 開左兩箱唔中少女歌劇想要既手簽

抽番遊戲王呢排追番青眼同黑魔都幾萬

Pkm就算千幾都未必中一張仲要落三

樓主玩魔法風雲

歧視？

仲細咩,大過了過澳門玩下撲克牌好過吧

陳述下事實jer ching=-=

啱呀ching

仲有工廠工人

就出卡

認真邊到有得down返黎玩

我地祖國企鵝有

細路都唔玩啦

細個成日去天悅玩召喚王

然後比人昆

樓主講下自己去開邊頭叫雞先啦

近排好多on9仔跟風youtube爸 走去玩寶可夢卡

SEED

中肯到

去文記食麵都冇錢

我覺得佢地幾開心呀
好似人地公園啲呀叔呀伯圍埋棋咁姐
識幾個玩卡月入都幾高人工 有個開卡舖上哂岸
我無開卡亦唔識玩
不過有時會留意下細個童年時鍾意既角色卡
都有本卡簿仔收藏下 好似集郵咁
有新卡出時去抽一兩包都幾開心
不過啲玩卡既師兄多數好熱情 成日講解依張點點點
我無興趣學玩呀

唔撚識就係度鳩Up

一副卡可以幾皮嘢，窮

好似10後先識

你行過天悅
你都係同你口中既人生失敗者行埋同一條路架

弱智 ？ 你都係中國 大灣區 行緊
你支那狗？

唔好玩啦 垃圾紙 咩烈空坐gx岩岩出一舊水 一張 而家跌到40蚊 都無人收

反應過敏？
樓豬都未出聲 你出黎柒？

我愛黎明

你支那落黎未聽過寵物小精靈？

我冇玩卡 不過係同類

內地叫口袋妖怪

香港人叫開精靈寶可夢

笑4😹秒

同意樓主

利申户口得5位數

yes
d 卡自己印幾多都得
駛俾錢人賺？

想做你肉便器

同意 係天悦對面M記都一大堆玩卡 阻Q住曬

我比較想知樓主有啲咩興趣

玩gbf

天水圍呢啲貧民區出身
仲好意思笑人